點解警隊一哥受訪陣口窒窒？

口窒窒咁講返成件事嘅過程，中間仲加咗大量虛字，係咪做咗啲咩唔見得光嘅嘢定唔記得份稿

心有屎

本身無能

驚講錯野要負法律責任，

因為死因都未證實

有冇人覺得佢把聲gay gay地